唔好睇小A0嘅力量 真係可以乜都無！

話說我生日係前2個月，拍左成半年拖，生日無禮物無蛋糕都算，竟然連句生日快樂都無！屌變左O1咁耐仲用未拍過拖做藉口，唉屌，仲話估唔到我咁重視節日，係咪我要求太高？睇怕今次情人節肯定都係收空氣

你有公主病

就咁睇對方唔係好愛你
我唔相信男人/女人真係做唔到
可做而不為之姐

你心口都係乜都無

佢O1 生日禮物送個處比你當補數

認同第一次咁sad

今日情人節快啲分手啦

雖然咁講唔係幾好，如果我有男朋友，就算冇禮物出去搵間餐廳食個飯/或者就算唔出去，買d餸係屋企一齊食都得掛? 呢d野連我呢d普通人都諗得到，更可況係對方呢？

搵我
利伸A0

一定會記低哂啲乜差紀念日

係戇鳩 唔係A0

留名